元朗好多人排隊 外幣提款機

岩岩禁錢交野 發覺唔洗排隊 原來d人排哂外幣機 我禁完個刻先醒起咩事

推推推

推

Push.